史高斯:摩連奴自編自導自演去比曼聯炒

曼聯名宿斯史高斯表示摩連奴是故意被球會辭退的。由於本賽季曼聯的表現糟糕，摩連奴在上個月下課，並拿到了1500萬鎊的賠償金。早在摩連奴執教曼聯期間，史高斯就經常公開批評穆帥。

最近在接受挪威電視台採訪時，史高斯也依舊堅持著自己對摩連奴的看法史高斯說：“我覺得他（摩連奴）不想留在這裡了，他最後完美地策劃了自己的離開。他在新聞發布會上的表現讓人尷尬，很消極，很明顯最後球員們不想為他效力了，然後正確的事情就發生了。“

“他和華倫西亞起了爭執，華倫西亞是世界上最友好的人，和華倫西亞起爭執是不可能的。”

“在我看來，這是一種先兆，有些事情相當不對勁。”

“我只是誠實地對待這些問題，說出我從這位教練身上解讀到的信息。早在季前備戰期間，他就開始抱怨了，說這些球員不夠優秀，從一開始我就不喜歡這樣的話“。